[波boot]平底專家入

著lunargato ii 返唔到轉頭
依家有boot係lunar底個感覺都差太遠
有無個底又舒服 個面又靚皮
咩牌子都得

ace 17.1 tango

利申:有對 primeknit 2.0

點正法